<resources>
    <string name="app_name">Ошхона</string>
    <string name="text_main_page">Ошхона</string>

    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-8967799784519571/7808024842</string>


    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    //strings for first menu
    <string name="recipe1_1_1">\t1.\tАввал хамаи махсулотхоро бояд реза кунем . Хар кас метавонад бо тарзии худ реза кунад. Интихоби мо чунин аст: гуштро бо шакли квадрати, пиезро нимдоира, сабзиро доирашакр, булгориро чоркунча, помидорро хам чоркунчаи майдатар реза карда картошкаву чугориро низ ба 2,3 кисм таксим мекунем. Вале метавонед шаклхои худро хам истифода баред. Резаи махсулотхои моро метавонед дар аксхо зерин бо резахои худ мукоиса кунед.\n\t2.\tБаъди резаи хамаи махсулотхо, ба деги гарм равганро меандозем ва баъди гарм шудани равган гуштхоро меандозем.</string>
    <string name="recipe1_1_2">\t3.\tБаъди гуштро каме дар равган бирен кардан, чисноки майда рeзакарда ва пиезро андозед. Боз каме бирен мекунем.</string>
    <string name="recipe1_1_3">\t4.\tБаъди 15-20 дакика бирен кардан махсулотхои мондагиро бар болои якдиган гузошта мебароем. Аввал сабзи, баъд булгори, баъдан картошка. Тарзи гузоштани сабзавотхоро метавонем аз аксхо таъкиб кунед.</string>
    <string name="recipe1_1_4">\t5.\tБаъд чугори ва помидорро низ мегузорем. Агар чиснокро бисер дуст доред метавонед боз чиснок андозед. </string>
    <string name="recipe1_1_5">\t6.\tДар охир кабудихо ва зиравориро меандозем. Баъдан ба дег об рехта 40-45 дакика дар оташи нисбатан пасттар дам медихем. Микдори об бояд аз сатхи махсулотхо каме пасттар бошад. Вале агар сер об хохед боз хам метанед об резед.</string>
    <string name="recipe1_1_6">\t7.\tБаъде ки таом тайер мешавад, намаки дамламаро кифоя мекунем ва барои хурдан пешкаш мекунем.</string>
    <string name="recipe1_1_7">Иштихои том!</string>


    <string name="recipe1_2_1">\t1.\tПиёзро майда реза карда бо фарш ва биринҷи шушта омехта зираворӣ, кабутӣ ва намакро ҳам андохта фарши токкабобро тайёр мекунем. </string>
    <string name="recipe1_2_2">\t2.\tБаъде ки фарш тайёр мешавад, баргҳои токро ба оби гарми ҷӯшон ба муддати 5 дақиқа мегузоред. </string>
    <string name="recipe1_2_3">\t3.\tБаъдан аз фарши тайёрро кам-кам ба токбаргҳо гузошта мебароем.</string>
    <string name="recipe1_2_4">\tБарои пачондани токкабоб якум қисми поёнии токбарг фаршро мепушонем.</string>
    <string name="recipe1_2_5">\tАнакнун ду тарафи барашро қат мекунем</string>
    <string name="recipe1_2_6">\tБаъдан ҳамчун рулет фаршро ба тарафи нӯги барг тоб медиҳем.</string>
    <string name="recipe1_2_7">\t4.\tБаъде ки ҳамаи фаршро бо токбарг печонида баромадем, мегузарем ба тайёр кардани шурбо. Барои ин мо ҳамаи сабзавотҳоро дилхоҳ реза карда ба дег мегузорем. Баъдан агар равгани зард дошта бошед як чанд порча карда ба болои сабзавотҳо мегузорем. Агар равгани думба дошта бошед, бо сабзавотҳо меомезед. Баъдан зиравори ва намакро меандозем. Баъдан токкабобҳхоро ба  болои сабзавотҳо гузошта мебароем.</string>
    <string name="recipe1_2_8">\t5.\tБаъдан ба дег 1-2 пиёла об рехта сари дегро махкам мепушонем. Дар оташи паст 40 дакика дам медихем. </string>
    <string name="recipe1_2_9">\t6.\tТаомро метавонед барои таҳаммул пешниҳод кунед.</string>
    <string name="recipe1_2_10">\tИштиҳои том.</string>

    <string name="recipe1_4_1">\t1.\tРавгани зард ё равгани загерро гарм карда ба он чаккаро меанддозем. Намак ва мурчро хам меандозем. Агар чакка каме сахттар бошад об низ андозед</string>
    <string name="recipe1_4_2">\t2.\tБадан фатирхоро ба бурдахо таксим карда ба табак мегузорем. Агар фатир надошта бошед нонро метавонед истифода баред
</string>
    <string name="recipe1_4_3">\t3.\tАз болои бурдахои фатир чаккаи гарм кардаро меандозем</string>
    <string name="recipe1_4_4">\tБа болояш метавонем салати бо помидор ва бодиринг тайёркардаро резем.</string>
    <string name="recipe1_4_5">\t4.\tБа болояш кабудихоро низ реза карда резед ва барои тахаммул пешниход кунед</string>
    <string name="recipe1_4_7">Иштихои том!</string>

    <string name="recipe1_5_1">\t1.\tДумба ба кубхои 3х3см реза мекунем. Гуштро ба кисмхои нисбатан калон реза мекунем. Пиёзхоро бо шакли нимдоира реза карда мебароем. Сабзиро бошад тунуктар реза мекунем.\n\t2.\tАнакнун равганро дар дег гарм карда думбахоро дар равган об кунед. Баъде каме об кардан чаззаи тайёршударо аз дег бароред.</string>
    <string name="recipe1_5_2">\t3.\t Баъдан пиёзро ба дег андохта то ранги сурх шуданаш бирён кунед. Ранги пиёз ранги ошро маълум мекунад.Агар ранги ошро баландтар (равшантар) кардан хоҳед, пиёзро камтар сурх кунед. Вале агар хохед ки ранги ош ториктар шавад, пиёзро бисертар бирен кунед.</string>
    <string name="recipe1_5_3">\t4.\tВақте, ки пиёз сурх шуд, метавонед гушт ва намак андозед. Гуштро то каҳваранг шуданаш бирен кунед.</string>
    <string name="recipe1_5_4">\t5.\tАнакнун, сабзихоро андозед ва ба муҳлати 10-15 дақиқа бирен кунед. Фаромуш накунед, доимо бояд дегро тез тез омезем, вагарна дар лаби дег мечаспанд.</string>
    <string name="recipe1_5_5">\t6.\tБаъд ба дег об мерезем ва баъде ки оби оши чушиданро сар мекунад, ба муҳлати 5-10 дақиқа дар оташи нисбатан пастдар мегузорем то бисёртар чушад.</string>
    <string name="recipe1_5_6">	\t7.\tДар ин мухлат биринчро шуста мебароем ва вакте ки зирбаки ош тайёр шуд биринчро аз лаби дег сар карда ба миёна андохта мебароем.</string>
    <string name="recipe1_5_7">	\t8.\tПас аз андохтани биринч,камтар об меандзем ва биринчро баробар паҳн кунед. Миқдори об бояд аз лаби биринч 1-1.5см баландтар бошад. Пас аз 5-7 дақиқа танҳо биринчро меомезем то ин, ки биринч баробар пазад.Махсулотхоро якчоя то тайёр шудани ош наомезед.</string>
    <string name="recipe1_5_8">	\t9.\tВақте, ки об куллан бухор шуда меравад, лабхои ошро ба миён оварда мисли куҳ кунед. Камтар зира ва мавиз андозем. Аз болои ош то лаби дег пушти қошуқро ва кафлезро истифоа бурда метавонед якчанд сурохи кунед. Баъдан, оташро хеле паст кунеа болои дегро хуб махкам кунед, ва ба муддати 15-20 дақиқа дам дихед.</string>
    <string name="recipe1_5_9">	\t10.\tВақте, ки ош таёр мешавад, гуштхоро гирифта биринчу сабзиро омезед.</string>
    <string name="recipe1_5_10"> \t11.\t Аввал бирингу сабзиро ба табак гузошта аз болои он гушт, думбаро мегузоред ва барои тахаммул пешниход кунед.</string>
    <string name="recipe1_5_11">Иштиҳои том!!!</string>

    <string name="recipe1_6_1">\t1.\tАввал хамир мебозем. Орд, об, тухм ва намакро омехта хамир тайёр мекунем ва каме дам медием. То хамир дам мегирад гушт, пиёз, равгани думбаро майда реза карда ба он намак ва зираворихоро меандозем</string>
    <string name="recipe1_6_2">\t2.\tНазар ба мантуи одди хамири ин мантуро каме гавзтар мекунем. Вагарна метавонад хамир канда шавад дар вакти пухтан. Барои хамин такрибан 20-22 гр хамирро барои як манту истифода баред. Хамири мантуро ин тавр боз мекунем.</string>
    <string name="recipe1_6_3">\t3.\tМанту метавонад кушода шавад. Барои кушода нашуданаш бояд сахт махкам кунед.</string>
    <string name="recipe1_6_4">\t4.\tАнакнун мантухоро дар мантупашак гузоршта 20 - 25 дакика дар буг мепазем. Дар давоми 20-25 дакика мантухо каме хом тайёр мешаванд. Баъди он каме мантухоро хунук мекунем. \n\t4.\tБаъдан мантухои хунукшударо дар равгани гарм зирбонида мекирем.</string>
    <string name="recipe1_6_5">\t5.\tПухтани мантухоро аз зардии хамир мефахмем. Мантухо ки тайёр шуд метавонед, пешкаш кунед.</string>
    <string name="recipe1_6_6"> Иштихои том!</string>

    <string name="recipe1_7_1">\t1.\tАввал хамири хонумро тайёр мекунем. Орд, об, намак ва тухмро омехта хамир тайёр мекунем. Хамири тайёршударо ба 2-3 кисм таксим карда ба салафан андохта каме дам медихем.</string>
    <string name="recipe1_7_2">\t2.\tТо он даме ки хамир дам мегирад мо метавонем фаршро тайёр кунем. Пиёз, гушт, картошкаро майда карда реза мекунем (думба дошта бошед онро хам реза кунед). Баъд намак ва зираворихоро меандозем. Каме равган хам андозед ва омезед. \n\t3.\tБаъдан хамирро гирифта тунук карда боз мекунед. Фаршхоро ба ба болои он мерезед.</string>
    <string name="recipe1_7_3">\t3.\tБаъд аз як тараф сар карда тоб дихед.</string>
    <string name="recipe1_7_4">\t4.\tХонумхои бохтаро ба мантупазак андохта 40-45 дакика дар буг пухта гиред. </string>
    <string name="recipe1_7_5">\t5.\tБаде ки хонум таёр мешавад, хонумхоро бо чакка метавонед пешниход кунед. Ва агар хохед, метавонед то хонум тайёр шуданаш, каме шурбочаи серпиёр тайёр мекунед ва аз болои хонумхо рехта барои таxаммул пешниход мекунед.</string>
    <string name="recipe1_7_6">\tИштихои том!</string>

    <string name="recipe1_8_1_1">\t2.\tБаъдан мо метавонем гушт, пиёз, картошкаро майда реза карда (агар думба дошта бошед онро чам реза кунед) намак ва зираворихоро меандозед ва меомезед. Каме равганхам дозед хуб мешавад.\n\t3.\tАнакнун хамирро тунук боз кунед, ва ба кисмхои такрибан 7-8 см ба 18-20 см-и буред</string>
    <string name="recipe1_8_2">\t4.\tБа хар кисм фарши тайёр кардаро монда бароед.</string>
    <string name="recipe1_8_1">\t1.\tЧун хонум аввал хамир тайёр мекунем ва то хамир дам мегирад дигар корхоро ба анчом мерасонем. Барои хамир орд, об, тухм ва намакро бо хам меомезем ва ба салафан андохта дам медихем. </string>
    <string name="recipe1_8_3">\t5.\tБаъдан кисми поёнии хамирро бо боло якчоя карда фаршро махкам мекунем.</string>
    <string name="recipe1_8_4">\t6.\tБаъдан хамирро чун поён печонед</string>
    <string name="recipe1_8_5">\tХамин тавр хамаи кисмхоро печонда бароед.</string>
    <string name="recipe1_8_6">\t7.\tДар мантупазак дар муддати 40-45 дакика пухта гиред.</string>
    <string name="recipe1_8_7">\t Гулхонумхои пухтаро метавонед бо шурбойа ё бо чакка барои хурдан пешниход кунед.</string>
    <string name="recipe1_8_8">Иштихои Том!</string>

    <string name="recipe1_9_1">\t1.\tАввал хамаи сабзавотхоро пок карда мегирем. Тарзи реза карданро бо хости дустоштаатон кунед.\n\t2.\tБаъдан равганро каме гарм карда гуштхоро андозед.</string>
    <string name="recipe1_9_2">\t3.\tБаъдан каме чиснокхоро андозед ва бирёнед</string>
    <string name="recipe1_9_3">\t4.\tБаъдан пиёзхоро андозед.</string>
    <string name="recipe1_9_4">\t5.\tВакте ки пиёзхо зард мешаванд, булгорихоро меандозед</string>
    <string name="recipe1_9_5">\t6.\tБаъди 2-3 дакика помидорхоро андозед.</string>
    <string name="recipe1_9_6">\t7.\tБаъдан картошкаро андозед</string>
    <string name="recipe1_9_7">\t8.\tБаъди камтар бирён кардан нонхоро андозед</string>
    <string name="recipe1_9_8">\t9.\tБаъдан каме об андозед ва дар оташи паст дам дихед. Вакте ки таомамон тайёр мешавад метавонед барои хурдан пешниход кунед</string>
    <string name="recipe1_9_9">Иштихои том!</string>
    // strings for second menu
    <string name="recipe2_0_1">\t1.\tАввало дар назар дошт, ки агар хохед шурбои нахуди кунед, нахӯдро бояд пеш аз шуруъ кардан барои тайёр кардани шурбо, дар муддати 7-8 соат дар оби ширгарм гузоред. \n\t2.\tНав мегузарем бахри тайёркуни. Гўштро ба қисмҳои 30-40 гр реза мекунем, пиёз ва помидоро дар шакли  ҳалқа реза карда, картошка, сабзи ва қаламфури булғориро дар шакли куби реза карда мебароем.  \n\t3.\tАввал равганро гарм ба дег андохта гарм мекунем. \n\t4.\tБаъдан пиёзро андохта сурх мекунем. \n\t5.\tБаъдан гуштхоро ба дег андохта сурх карда бирён кунед. \n\t6.\tБаъд аз он сабзи, картошка, помидор ва булгорихоро меандозем ва бирёнданро давом медихем. \n\t7.\tНахудхоро ба шурбо андохта об мерезем ва ба муддати 40-50 дакика мечӯшононем. \n\t8.\tЗираворҳоро 10 дакида пеш аз пешкаш, ба шурбо андозед. </string>
    <string name="recipe2_0_2">\t9.\tНав метавонед шурбои тайёршударо ба косахо кашед ва тахаммул кунед.</string>
    <string name="recipe2_0_3">Иштихои том</string>

    <string name="recipe2_1_1">\t1.\tБулгорихоро бо ин тавр тайёр мекунем: Думи булгорихоро гирифта дарунашро тоза мекунем. Ба даруни хамашон каме намак мепошем. \n\t2.\tФарш, пиёзи майда резакарда, чиснок, намак ва биринчи шустаро омехта ба булгорихо меандозем. Азбаске ки биринч калон мешавад, он кадар хам пур накунед. Анакнун мо метавонем шурборо тайёр кунем.</string>
    <string name="recipe2_1_2">\t3.\tПиёзи тунук реза кардаро ба равгани гарм дохта сурх мекунем.</string>
    <string name="recipe2_1_3">\t4.\tБаъдан помидорхои резакардаро меандозем</string>
    <string name="recipe2_1_4">\t5.\tБаъдан сабзихои резакардаро меандозем</string>
    <string name="recipe2_1_5">\t6.\tБаъдан картошкаи резакардаро меандозем</string>
    <string name="recipe2_1_6">\t7.\tХамаро меомезем ва баъди каме бирёндан булгорихоро ба болои он чида бароед.</string>
    <string name="recipe2_1_7">\t8.\tБаъдан об меандозем ва оташро миёна мекунем</string>
    <string name="recipe2_1_8">\t9.\tВакте, ки шурбои мо мечушад, оташи онро паст мекунем.\n\t10.\tШурбо ки тайёр шуд аввал ба коса булгорихоро меандозем, баъдан сабзавотхоро ва дар охир оби шурборо меандозем. Метавонед булгоришурборо бо кабудихо оро дихед.</string>
    <string name="recipe2_1_9">Иштихои том!</string>

    <string name="recipe2_2_1_1">\t2.\tДар ин муддат мо метавонем фаршро тайёр кунем. Барои он мо пиёзро майда реза мекунем ва бо фарш меомезем. Бояд пиёзро хело майда кунед то хамири мантучаро набурад. Баъдан ба он намак ва зиравориро меандозем.</string>
    <string name="recipe2_2_1">\t1.\tАввал хамирро тайёр кардан лозим аст. Барои он мо орд, об ва каме намакро омехта хамир тайёр мекунем ва дам медихем.</string>
    <string name="recipe2_2_2">\t3.\tФарш, ки тайёр шуд, хамири дам додаро боз карда ба чоркунчахои 4х4 см бурида мебароем. </string>
    <string name="recipe2_2_3">\t4.\tБа хар як хамири буридаги каме фарш меандозем. Баъдан ду тарафи хамирро якчоя карда мечаспонем.</string>
    <string name="recipe2_2_4">\t5.\tБаъдан тарафи хамириашро кат карда тоб медихем ва нугхоро мечаспонем</string>
    <string name="recipe2_2_5">\t6.\tБаъди тайёр кардани хамаи мантучахо, мантучахоро ба оби гарм андохта дар муддати 10-15 дакика мечушонем. Агар хохед мантучахо боз хам болаззаттар шаванд метавонед онхоро дар шурбо пазед</string>
    <string name="recipe2_2_6">\t7.\tБаъде ки мантуча тайёр шуданд, метавонед бо чакка пешниход кунед</string>
    <string name="recipe2_2_7">Иштихои том!</string>

    <string name="recipe2_3_1">\t1.\tГушт ва хамаи махсулотхоро майда реза мекунем ва аввал гуштро ба равгани гарм меандозем.</string>
    <string name="recipe2_3_2">\t2.\tБаъди 3-4 дакика бирёндани гушт ба он пиёз ва помидорро меандозем ва бирёнданро давом медихем.</string>
    <string name="recipe2_3_3">\t3.\tБаъд бо навбат сабзи, картошка, булгори ва чиснокро андохта мебирёнем. Намак ва мурч андохта об мерезем</string>
    <string name="recipe2_3_4">\t4.\tБаъде, ки шурбо ба пухтан наздик мешавад (такрибан 10-15 дак пеш аз ба дастархон гузоштан) биринчи шустаро меандозем</string>
    <string name="recipe2_3_5">\t5.\tБаъди 10-15 дакика метавонем мастоваро барои хурдан пешниход кунем</string>
    <string name="recipe2_3_6">Иштихои том!</string>


    // strings for third menu
    <string name="recipe3_0_1">\t1.\tХамаи махсулотхоро аз фаршкунан мегузаронем. Агар фаршхо хурд нашавад, метавонед 2 бор гузаронед.</string>
    <string name="recipe3_0_2">\t2.\tЗиравори ва намак андохта хеле хуб меомезед ва дар муддати 1-1.5 соат дар яхдон мегузоред. Бояд фарш бo якдигар бичаспад.</string>
    <string name="recipe3_0_3">\t3.\tБаъде ки фаршхо хуб дам гирифтанд онхоро аз яхдон гирифта ба сиххо гузошта мебароем. Калонии сихро худатон муайян кунед.</string>
    <string name="recipe3_0_4">\t4.\tШашликхоро дар оташи ангишт дар муддати 5-8 дакика пухта мегирем, Агар ногахон ангишт оташ занад бо сирко метавонед хомуш кунед. Ба шашлик хам таби хуб медихад. Шашликхои тайёрро бо пиёз барои хурдан пешниход мекунем</string>
    <string name="recipe3_0_5">Иштихои том!</string>


    <string name="recipe3_1_1">\t1.\tПойхои мургро ба кисмхои такрибан 20-30г таксим мекунем.</string>
    <string name="recipe3_1_2">\t2.\tДар як косаи хачмаш миёна мургро бо чесноки кима, майонез, намак ва мурчу зира якчоя намуда меомезем</string>
    <string name="recipe3_1_3">\t3.\tМургро дар яхдон якчанд соат дам медихем. \n\t4.\tВакте мурхго хуб дам гирифтанд, мургхоро дар хар сих 6 донаги гузаронда ба он хокаи занчабили сурхро мепошем. </string>
    <string name="recipe3_1_4">\t4.\tСиххоро дар болои ангишти тасфон мегузорем ва пухта мегирем. \n\t5.\t Мургкабобхоро бо пиёзи майда резакарда ё хуриш барои тахаммул пешниход мекунем. </string>
    <string name="recipe3_1_5">Иштихои том!</string>

    <string name="recipe3_2_1">\t1.\tЧигархоро аз пусту чойхои кокшуда тоза карда ба кубхои 3см реза карда мебароем</string>
    <string name="recipe3_2_2">\t2.\tДумбахоро бошад каме дарозтар реза мекунем</string>
    <string name="recipe3_2_3">\t3.\tЗираворихо аз кабили каламфури майдакарда, зира, мурч ва кашничу намакро меомезем</string>
    <string name="recipe3_2_4">\t4.\tЧигару думбаро чи тавре, ки мехохед оро дода ба сих гузоред</string>
    <string name="recipe3_2_5">\t5.\tАнакнук пеш аз сихро ба оташ гузоштан, зираворихоро мепошем. Баъдан бо ангиштхои гарм пухта мегирем. \n\t6.\tМургкабоби тайёршударо метавонед барои хурдан пешниход кунед.</string>
    <string name="recipe3_2_6">\Иштихои том!</string>

    <string name="recipe3_3_1">\t1.\tАввал гушторо аз хар намуди пардаву пуст тоза мекунем ва ба кубхои 3см реза карда мебароем. \n\t2.\tПиёзхоро реза карда бо гушт, намак ва зираворихо омехта дар яхдон ба муддати 6-7 соат мегузоред. Агар хохед каме оби газнок резед.\n\t3.\t Баъде ки тайёр шуд, 4 - 5 гуштро ба як сих бо думбахо гузорта дар ангишти гарм шуда пухта мегирем. \n\t4.\tКабобро бо пиёз ва сирко барои тахаммул пениход кунед</string>
    <string name="recipe3_3_2">Иштихои том!</string>
    // strings for fourth menu
    <string name="recipe4_0_1">\t1.\tОрд, об, ва намакро омехта хамир тайёр мекунем ва ба салафан андохта дам медихем</string>
    <string name="recipe4_0_2">\t2.\tВакте хамир дам мегирад, он ро боз мекунем</string>
    <string name="recipe4_0_3">\t3.\tВаъдан аз руи хохиш равгани загер, равгани зард ё равгани думба молида мебароем.</string>
    <string name="recipe4_0_4">\t4.\tАз як тараф сар карда хамирро мепечонем. Чойхои холи намонад.</string>
    <string name="recipe4_0_5">\t5.\tБаъдан аз як тараф сар карда мисли поён мепечонед.</string>
    <string name="recipe4_0_6">\t6.\tБаъдан ба муддати 30 дак ба яхдон мегузоред</string>
    <string name="recipe4_0_7">\t7.\tБаъдан онро ба кисмхои майда таксим карда метавонем барои самбусахо истифода барем</string>

    <string name="recipe4_2_1">\t1.\tПиёз, гушт ва равгани думбаро ба шаклхои 1х1 реза карда каме намак ва зираворихоро меандозед.\n\t2.\t Хамири дам гирифтаро ба кисмхои майда таксим карда боз мекунед.\n\t3.\t Ба хар як кисм омехтаи тайёр кардаро меандозед ва бо шакли секунча мепушонед. \n\t4.\t Хамаи самбусахоро ба лист гузошта ба болояш тухм ва седонахоро резта ба муддати 20-25 дакика дар гармии 180-200 пухта мегиред</string>

    <string name="recipe4_2_2">Иштихои том!</string>

    <string name="recipe4_4_1">\t1.\tХамири таёрро ба шакли давра тунук карда, бо обнуш даврачҳаҳо ташкил кунед.</string>
    <string name="recipe4_4_2">\t2.\tТухмро шикаста ба даврачҳа гузоред. Помидор ва алафҳои резакардаро ба даврачҳа гузоред. Каме намак ва мурч пошед.</string>
    <string name="recipe4_4_3">\t3.\tЛабҳои даврачҳаро ба мисли тупча часпонед.</string>
    <string name="recipe4_4_4">\t4.\tБа листи равганмолида самусаҳоро гузоред ва ба болояшон зардии тухмроро молед. Баъдан да болои самусаҳо донаҳои сусамро чошед. Дар охир, ба танури 200 дарача гармкардашуда ба муддати 20-25 дақиқа гузоред.
</string>
    <string name="recipe4_4_5">Иштихои том!</string>
    // strings for sixth menu
    /*will do later*/
    <string name="recipe6_0_1">\tСабзиро тоза карда шушта, пӯст карда реза мекунед. Шакли резаро метавонед доира, чоркунҷа ва ё шакли худро дода реза мекунед.</string>
    <string name="recipe6_0_2">\tБаъдан сабзиҳои резакардаро ба об андохта меҷушонед. То он даме ки сабзи каме мулоим мешавад. Такрибан 25-30 дақиқа.</string>
    <string name="recipe6_0_3">\tБаъдан шакар андохта боз 6-7 дақиқа меҷушонед. Пеш аз хатм кардан каме ванилин меандозем. </string>
    <string name="recipe6_0_4">\tМураббии тайёр шударо метавонем хунук ки шуд, бо лаззат бихурем.</string>
    <string name="recipe6_0_5">Бо иштихои том!</string>
    <string name="aboutus">\tМо донишчуён, тасмим гирифтем то барномахое бахри мардуми точик ороем. Ин барномаи Ошхона аввалин махсули кори мост. Аз Шумо бародарон дархосту маслихатхо интизорем, то барномаи Ошхона-ро хубтару бехтар кунем. Маслихати худро на танхо барои ин барнома, балки бахри оростани дигар барномахо низ дарег надоред.\n\tДари мо хамавакт боз аст.</string>
    <string name="title_activity_test">Test</string>
</resources>
